想搵一套科幻電影 戲名

內容講述可以儲存大腦感受落一個頭罩到 包括打劫的刺激快感同扑野感覺 後者可以帶個頭罩感受前者的感覺 應該十年前係明珠台播過 個陣只係睇小小 希望可以重溫 唔該